(美國撚) BMW F30 320i 定 VW Passat 2.5L 好？

如題 小弟係LA讀緊最後一年U 已經有部揸左4年嘅E92 335i (120000 miles ) 但係部車唔生性 喺最後一年先壞左Transmission 而我部車又無warranty 如果要整嘅話都好撚貴

所以小弟決定賣左 揸左4年嘅 BMW 但係美國咁大 無車好唔方便 所以諗住買返部腳車粗粗地咁用 因為今年係最後一年 所以都唔會諗住買超過2萬美金嘅車
暫時睇中左架 2014 BMW F30 320i 萬8 USD(有CPO 原廠warranty) 同 VW Passat 2.5L 萬1 USD(有CPO 原廠warranty) 因為小弟今年畢業 5月底 屋企人會黎 所以想買部後坐舒服啲嘅車 我見320i 後坐好似好逼咁 感覺想Passat 好似大啲....? 同埋邊部車性價比最高....?

各位巴絲比D意見我
揸開BMW 直6雙渦輪增壓真係返唔到轉頭
小弟好少開Post 唔小心打咗5P字唔好屌到咁大力

打漏左 聽講 VW好容易死Transmission 喺咪真稼 ？

買返335
美撚都係揸緊335

唔啦 玩過335就算啦 仲有2萬USD預算買唔到335 就算買到 都係好舊嘅牛肺 買左返黎又要有排整 我只係想買返部比較新嘅腳車

你部335i 揸左幾多miles ？

我都係LA
我會建議你俾多少少買328i
兩皮野應該得

粗粗地都堅持R洲車，真係有生活態度。

唔係。

而且歐洲車中要講性價比高一定係Golf

320同CLA一樣係充大頭車。
328先似樣。

就黎80k 反而我買返黎一路都未大整過, keep住一個月check一次架車,都係換下d消耗品 只係mileage 高我諗住換
你係咪chip過架車

四年十二萬
你揸Uber?

回正題 其實好睇你畢業後返唔返香港同幾快會返去
一年以內就passat啦 留返d錢返到香港先玩車
會留低咪加多d 不過唔好320

未打完就覆左
至於後座空間呢個問題 我都係final year屋企人會黎睇我畢業, 都煩緊呢樣野
暫時諗到係屋企人唔會留好耐 租架舒服d既車算

加州唔難，尤其如果你成日玩LA-SF拉力賽。

到時租車算啦

咁不如你同我講個個月去Vegas

如果揸多一年真是差別唔大
我係樓主唔買兩皮野車
除非有朋友同你收
拎比dealer 又比人劏水魚

係

所以有時有啲friend成日執到啲留學生趕住走要賣既正車。

我諗住買320 係因為有CPO warranty 如果唔要warranty 當然可以買328啦 其實我想買架唔洗點整嘅車 我之前架335成日整

2手嘅日本車都要萬2萬3 仲貴過我睇中戈架Passat

唔係啦 我買返黎已經4萬5左右 不過我成日揸我部車去旅行 最遠去到科羅拉多州

渣緊 328I 岩岩過6萬miles
想問下你部335渣到12萬期間有無大修過d咩?
好怕遲下有野要大修

我多點畢完業就走 偏向Passat 多d 萬一蚊 部車行左3萬 感覺好似幾抵咁

你部335係E90, E92定E93 如果係E90同E93都無乜問題 E93開左個蓬上落都唔太麻煩 E92 就

一直都無大修 係去到11萬就爆過水箱同著過引擎燈(整左700USD 唔算好嚴重) 同今次嘅Transmission

一樣e92 所以都係租車算
passat啦

因為"粗粗地"可以係美國車同南泡車。

bmw 啦好玩，直六冇得頂～......舊舊地e9x 上325i , 328i 唔錯